新華社：香港正處最危急關口

新華社：香港正處最危急關口

【Now新聞台】新華社時評指香港正處最危急關口。

評論指修例風波至今已五個多月，暴徒暴力活動變本加厲，無法無天，惡行已與修例無關；暴力就是暴力，不僅絕不會達到所謂的民主自由，反而是對民主的褻瀆，對廣大港人人權、自由的侵犯。

評論稱，反中亂港政客借機搞亂香港，把香港變成一個獨立或半獨立政治實體，假高度自治港人治港之名，行完全自治對抗中央之實，最終使一國兩制名存實亡。

時評指香港正處最危急關口，許多港人被暴力裹挾進入一種分裂病態，只論情緒不講事實，只問觀點不分是非，如果任由這種不正常繼續發酵，留給社會自我修正的時間將所剩無幾。

你地既黑錢凍過水

出門之前 rt like reply

最新

！！！！Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
！！！！佢未cosponsor條Act 請佢幫忙:bangbang::bangbang:

！！Sen Menendez 出聲

！！Sen Cotton 出聲

!！眾議院多數黨領袖關注大學受襲

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務
admin會持續更新任務名單

睇完都唔知佢up乜鳩

同月圓之夜個篇一樣

呢幾個月講咗幾多次危急？但往後都鑊鑊新鮮
大家都聽到麻木